痴撚線飛機都有醉駕

報導，印尼廉價航空1名機長酒後要出勤，不僅過安檢時走路搖晃，還頻掉東西，但海關人員竟沒有呈報。機長廣播時講話口齒不清、胡言亂語，9名乘客當場嚇得奪門而出，航空公司趕緊更換機師，延後1小時起飛，最後將154名乘客平安送達目的地。

所以邊個話廉航其實同普通航空公司一樣咁安全？

關咩事 係機師自唔自律嘅問題 唔通廉航會故意唔跟航空法做野